陳雲：順風快遞提示。今日要帶拖篋取貨

陳雲：順風快遞提示。今日要帶拖篋取貨，否則會收存倉費十元。帶拖篋之前，清空裡面的雜物先。